(拋磚) 一人1Q題

歡迎放低一蚊 唔好google完就放上嚟 我自己google唔好?

我先
有咩話係全世界通用?

等秒

電話

秘

自

請出招

邊個城市啲人最鍾意打J

愛丁堡

已秒

你知唔知今日係咩日子？

我生日

極度懷疑樓上全部都係你既分身
想開個post乞句生日快樂

咁生日快樂囉

講聲多謝先 有冇1q題擺低

成個post都係樓豬

除咗哺乳類動物，仲有咩動物係會發夢？

蝴蝶

生日快樂

唔係我心目中嘅答案

屌你啦 又心目中嘅答案 比人答中又唔認啦 解釋出黎又差撚過人地嘅 最撚憎依啲撚樣

咁的確唔係嘛，你想我點
比起話人錯我覺得講唔係心目中嘅答案好啲
除咗莊周夢蝶個故事都好難賴到蝴蝶呢個答案

講得o岩
每個人諗野唔同，1Q題正因為答案可以天馬行空所以先耐人尋味

魚
如夢初醒

多謝大家嘅生日快樂 不過請專心係1q題
我嘅生日願望係想有多啲1q題

都ok嘅 諗嗰陣冇諗過成語
等多少少人估先再講自己嘅答案

究竟係咩日子

4月9日